拿玻里絕殺祖記 有機會後上奪冠

傳聞上季完結後，拿玻里一眾主力君子協定留隊，要為球隊奮鬥多一季，結果上半季打出超強戰績，可怕拋唔開祖記

但當中幾位主力其實已接近30歲，包括咸錫，梅頓斯同卡里祖，所以就算無左歐聯後顧，球隊下半季都出現某程度上既崩盤，結果被祖記反壓

不過，憑住尋晚拿玻里作客都靈絕殺對手，令到冠軍出現變數，仲有4場既賽事，祖記只係領先對手1分，但祖記仍要作客苦爭歐聯資格既國米同羅馬，而且對方都係1分不能讓，相反，拿坡里餘下對手最強就是費倫天拿，所以未到最後都唔知鹿死誰手

今年可能係意甲其他球隊最有機會打破壟斷既一年，係各大聯賽冠軍早已定既局面下，意甲既拿玻里將會得到各界的支持，全力向冠軍衝擊，就睇下奇蹟會唔會發生

睇黎要靠希古恩做嘢了

希望國米同羅馬爭氣

咸錫
希望拎番次意甲啦

加油啊拿玻利

今晚入錢all in了

我都好想hamsik拎

竟然仲係1.1

收黑哨祖皮

封左盤未開返

話晒都有1分優勢

球證準備做野

祖狗會贏哂咁多場

球證 足總 全部都係我啲人 你點贏我？

老實講，我成日都唔明點解要用歲數解釋意大利隊跌watt，明明意大利人三十歲先係黃金期，35歲最勁

應該係未update

支持拿玻里

睇過幾場國米

兩隊糷都係垃圾黎

季尾一定黑哨

你估祖甲班球證幫邊便

咪撚弱智啦35歲最勁 打乒乓波？

好想睇住蛆狗收皮

球證適當時候就會幫手

家陣玩桌球？ 35歲淨係大腳傳後回防都跑唔切啊

如果三十幾歲黃金期我估你係講緊保方，巴沙利，基亞連尼個幾個，因為後防可以靠路數，同埋意大利出到去多數主守

但拿玻里係主攻，30歲係講緊前面幾個，佢地進攻最靠走位同速度，30歲開始跌watt應該在所難免

仲記得前幾年三叉戟幾好j

好想蛆狗收皮
但球證肯定會做野

今年九十幾分都會贏唔到冠軍

拿維斯 卡雲尼 ？？？
唔記得左

咸錫？

35歲最勁

你提出左重點了

祖記唔會再輸，關鍵時刻會有十二碼同埋對面紅牌

Yes

要睇下假波國想邊隊拎

係，
ching sick ball，
英格蘭人40歲先黃金期，50歲最勁，馬菲士都係40歲攞金球獎

應該就唔關國藉事，某幾個人係出名大器晚成

好似拖舟，29歲先轉會皇馬，破轉會費世界紀錄，仲比起喺祖記時進步左，打到32-33歲仲係巔峰期，之後先慢慢回落。

盧卡東尼都係28-29歲先攞意甲神射+入國家隊做正選攞世界盃，再轉會拜仁繼續做神射，高峰都係kepp到32-33歲左右

比亞荷夫都好似類似

華dee
迪拿達利

巴打想問你係咪以前喺舊登寫故嗰個偷心大聖ps男黎

三十歲係黃金期，但又唔係最勁

華dee同東尼真係勁，喺低組別聯賽打到上最高組別，仲攞神射手同入選國家隊

迪拿達利有d似畢爾包個Aduriz

一陣拎唔到保方又要唔知踢多幾多年

保方開始煩膠

收條廢老皮

垃圾唔緊頭磨到和波就搞掂

國米防守還好，進攻組織廢到

睇場糷打比悶到我，兩次空門射出界

加油呀

祖記底死，上場對包尾大班做波。

而家都好好j喎 mertens insigne callejon

估唔到卡利祖踢到咁耐

佢勝在打穩陣波
唔得就傳返後
又肯走位
埋門一腳比大部分翼鋒好